<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <template id="report_hrcontract_obra_template">
            <t t-set="o" t-value="o.with_context(lang=o.employee_id.lang or 'es_MX')"/>
            <t t-call="web.html_container">
                <div class="page" style="font-family: Arial, sans-serif; font-size: 11pt; text-align: justify; margin: 20mm; margin-bottom: 5mm;">
                    <!-- Representante legal y empresa configurada -->
                    <t t-set="representante" t-value="o.env['company.legal.representative'].search([('company_id','=',o.company_id.id)], limit=1)"/>
                    <t t-set="empresa_conf" t-value="o.env['hr.contract.empresa'].search([('tipo_contrato_id','=',o.contract_type_id.id)], limit=1)"/>
                    <t t-set="empresa_partner" t-value="empresa_conf.empresa_id if empresa_conf else o.company_id"/>

                    <!-- Meses en español -->
                    <t t-set="meses" t-value="{'January': 'Enero', 'February': 'Febrero', 'March': 'Marzo', 'April': 'Abril', 'May': 'Mayo', 'June': 'Junio', 'July': 'Julio', 'August': 'Agosto', 'September': 'Septiembre', 'October': 'Octubre', 'November': 'Noviembre', 'December': 'Diciembre'}"/>
                    <t t-set="mes_ingles" t-value="o.date_start.strftime('%B') if o.date_start else ''"/>
                    <t t-set="mes_espanol" t-value="meses.get(mes_ingles, mes_ingles)"/>

                    <!-- Nombre de la obra vinculada al contrato -->
                    <t t-set="nombre_obra" t-value="o.project_id.name if o.project_id else 'SIN OBRA ASIGNADA'"/>

                    <!-- Datos del empleado -->
                    <t t-set="emp" t-value="o.employee_id"/>

                    <!-- Salario: detectar tipo y calcular valor -->
                    <t t-set="es_por_hora" t-value="o.wage_type == 'hourly'"/>
                    <t t-set="salario_valor" t-value="o.hourly_wage if es_por_hora else o.wage"/>
                    <t t-if="es_por_hora"><t t-set="salario_tipo" t-value="'por hora'"/></t>
                    <t t-elif="o.schedule_pay == 'daily'"><t t-set="salario_tipo" t-value="'diarios'"/></t>
                    <t t-elif="o.schedule_pay in ['bi-weekly', 'semi-monthly']"><t t-set="salario_tipo" t-value="'quincenales'"/></t>
                    <t t-elif="o.schedule_pay == 'weekly'"><t t-set="salario_tipo" t-value="'semanales'"/></t>
                    <t t-else=""><t t-set="salario_tipo" t-value="'mensuales'"/></t>

                    <!-- ===== ENCABEZADO ===== -->
                    <p>
                        <strong>CONTRATO INDIVIDUAL DE TRABAJO POR OBRA DETERMINADA</strong>, QUE CELEBRAN POR UNA PARTE LA PERSONA MORAL DENOMINADA <strong><t t-esc="empresa_partner.name.upper() if empresa_partner.name else ''"/></strong>, POR CONDUCTO DE SU REPRESENTANTE LEGAL, LA C. <strong><span t-field="representante.representante_id.name"/></strong>, A QUIEN EN LO SUCESIVO Y PARA LOS EFECTOS DEL PRESENTE CONTRATO SE LE DENOMINARÁ EL PATRÓN, Y POR OTRA PARTE <strong><span t-field="emp.name"/></strong>, A QUIEN EN LO SUCESIVO SE LE DENOMINARA EL TRABAJADOR 
                    </p>
                    <p style="text-align: center;"><strong>D E C L A R A C I O N E S:</strong></p>
                    <p>
                        <strong>I.- EL PATRÓN declara:</strong>
                        <br/><br/>
                        a). - Ser una empresa mexicana legalmente constituida; con suficiente capacidad jurídica y económica para hacer frente a las obligaciones que del presente contrato se desprenden.
                        <br/><br/>
                        b). - Que su Representante Legal la C. <span t-field="representante.representante_id.name"/>, cuenta con las facultades suficientes para celebrar el presente Contrato y obligarse en los términos del mismo, según consta en la escritura pública señalada en el inciso a) de las declaraciones de EL PATRÓN.
                        <br/><br/>
                        c). - El domicilio de la fuente de trabajo se encuentra ubicado en: <strong><t t-esc="(empresa_partner.street or '').upper()"/><t t-if="empresa_partner.street2"> <t t-esc="empresa_partner.street2.upper()"/></t>, Col. <t t-esc="(empresa_partner.city or '').upper()"/>, <t t-esc="(empresa_partner.state_id.name or '').upper() if empresa_partner.state_id else ''"/>, CP <t t-esc="empresa_partner.zip or ''"/></strong>
                        <br/><br/>
                        d). - El domicilio donde se llevará a cabo la obra para la cual es contratado se ubica en: <t t-esc="nombre_obra"/>
                        <br/><br/>
                        <strong>II.- Por otra parte, EL TRABAJADOR declara:</strong>
                        <br/><br/>
                        a). - Ser persona física, de nacionalidad <span t-field="emp.country_id.name"/>, con facultades suficientes para obligarse al tenor del presente acto jurídico.
                        <br/><br/>
                        b). - Estar enterado que EL PATRÓN necesita de sus servicios, lo anterior en términos del Artículo 35, de la Ley Federal del Trabajo, en el entendido de que es una relación de trabajo por obra determinada, rigiendo la vigencia del mismo en función al tiempo que durará la ejecución de la obra.
                        <br/><br/>
                        c). - Que se encuentra debidamente enterado de lo que declara EL PATRÓN, asimismo, manifiesta tener los suficientes conocimientos, experiencia y capacidad técnica y profesional para prestar los servicios solicitados, en el puesto de <strong><span t-field="o.job_id.name"/></strong>, además de lo anteriormente señalado en la presente cláusula, manifiesto que actualmente EL PATRÓN, me ha instruido acerca de los reglamentos internos y condiciones generales de trabajo.
                        <br/><br/>
                        Expuesto lo anterior, las partes se someten al tenor de las siguientes:
                    </p>
                    <p style="text-align: center;"><strong>C L Á U S U L A S:</strong></p>
                    <p>
                        <strong>PRIMERA.</strong> - EL PATRÓN contrata a EL TRABAJADOR bajo la modalidad de relación de trabajo por obra determinada, es decir que el plazo máximo de la relación de trabajo será el que la obra dure en ejecución, pudiendo determinarlo por etapas, unidades producidas o la totalidad de la obra denominada <t t-esc="nombre_obra"/>, para prestar sus servicios y labores en el puesto de
                        <strong><span t-field="o.job_id.name"/></strong>.
                        <br/><br/>
                        <strong>SEGUNDA.</strong> - EL PATRÓN comunica a EL TRABAJADOR que la temporalidad del presente contrato obedece a lo previsto por el numeral 35 y 36 de la Ley Federal del Trabajo, es decir que el plazo máximo de la relación de trabajo será el que la obra dure en ejecución, en el entendido que la temporalidad del mismo puede determinarse por etapas, unidades producidas o la totalidad de la obra, por lo que una vez concluido lo pactado en el presente contrato, las partes darán por concluida la relación laboral, sin que esto le genere algún tipo de responsabilidad.
                        <br/><br/>
                        <strong>TERCERA.</strong> - El presente contrato obliga a lo expresamente pactado conforme a las disposiciones contenidas en los artículos 35 y 36 de la Ley Federal del Trabajo, y la duración de la relación laboral se encuentra directamente supeditada a la duración de la ejecución de la obra. Que a continuación se describe la conclusión y entrega de la obra denominada <t t-esc="nombre_obra"/>. Por lo que una vez concluido el objeto del presente contrato se dará por terminada la relación laboral sin responsabilidad para alguna de las partes.
                        <br/><br/>
                        <strong>CUARTA.</strong> - EL TRABAJADOR se obliga a prestar sus servicios a EL PATRÓN en el puesto de <strong><span t-field="o.job_id.name"/></strong>, así como para todos los trabajos que sean inherente a dicho puesto, debiendo desempeñar los mencionados servicios en la obra señalada en la cláusula inmediata anterior.
                        <br/>
                        Así mismo las partes manifiestan que existe subordinación, dependencia económica y asignación de labores hacia el trabajador únicamente por la empresa denominada <strong><t t-esc="empresa_partner.name"/></strong>, y se entiende para todos los efectos legales en la relación obrero patronal, esta última será la única responsable, sin que pueda derivar dicha responsabilidad a terceros, por lo que en ningún supuesto podrá entenderse una sustitución patronal o patrón solidario o subsidiario.
                        <br/><br/>
                        <strong>QUINTA.</strong> - EL TRABAJADOR manifiesta a EL PATRÓN tener los conocimientos y aptitudes inherentes al puesto para el cual ha sido contratado.
                        <br/><br/>
                        <strong>SEXTA.</strong> - EL TRABAJADOR disfrutará de un sueldo de <strong>$<t t-esc="'%.2f' % salario_valor"/> (<t t-esc="o.get_salario_en_letra(salario_valor)"/>)</strong> <t t-esc="salario_tipo"/>.
                        <br/><br/>
                        EL TRABAJADOR recibirá personalmente el pago correspondiente a su salario en moneda nacional de curso legal y el pago será cubierto en el domicilio de EL PATRÓN; debíendose efectuar este pago, en el centro de trabajo o en el lugar que en ese momento esté prestando sus servicios y suscribiendo el recibo correspondiente, cuya firma implica un finiquito que solo se entregará al tener una antigüedad de 90 días, y se le entregará el total a la fecha del mismo de la terminación laboral. EL TRABAJADOR otorga su consentimiento para que la empresa le cubra su salario en efectivo o cheque, previa firma de recibo de la cantidad por duplicado.
                        <br/><br/>
                        <strong>SÉPTIMA.</strong> - EL TRABAJADOR se obliga a laborar los días de descanso obligatorio que establece el Artículo 74 de la Ley Federal del Trabajo, cuando así lo requiera EL PATRÓN, siempre y cuando la parte patronal por escrito le solicite que los labore y que dicha solicitud se encuentre autorizada y firmada por el mismo, sin cuyo requisito no se le cubrirá el importe de los días de descanso obligatorio supuestamente laborados.
                        <br/><br/>
                        <strong>OCTAVA.</strong> - La duración de la jornada laboral concerniente a la semana, se regirá conforme a lo previsto por los artículos 58, 60, 61 y demás aplicables de la Ley Federal del trabajo, es decir, que EL TRABAJADOR prestará sus servicios de conformidad a las necesidades de EL PATRÓN; las cuales serán distribuidas en los días laborables.
                        <br/><br/>
                        En el entendido que la jornada de trabajo será de conformidad con lo establecido por los artículos 60, 61 y demás aplicables de la Ley Federal del Trabajo, EL PATRÓN podrá exigir indistintamente una jornada continua o discontinua y también podrá repartir las horas de trabajo de cada semana con motivo de los horarios que se asignen, por lo tanto, EL PATRÓN fijará libremente los roles, turnos u horarios de trabajo a los que se sujetará EL TRABAJADOR, conviniendo éste que EL PATRÓN podrá modificar los horarios de trabajo establecidos de acuerdo con sus necesidades, inclusive con cualquiera de las modalidades que dispone el artículo 59 de la Ley Federal del Trabajo. El TRABAJADOR otorga su total aprobación a EL PATRÓN para que éste por conducto de sus representantes pueda cambiar o modificar el horario de trabajo establecido de acuerdo a las necesidades de EL PATRÓN, sin que esto se entienda como un cambio en las condiciones laborales.
                        <br/><br/>
                        El hecho de que se asigne en algún momento una jornada de trabajo semanal menor a los máximos previstos por la legislación laboral, no implica la reducción de la jornada semanal contratada y pagada, subsistiendo la obligación de EL TRABAJADOR de estar a disposición de EL PATRÓN las 48 horas semanales contratadas.
                        <br/><br/>
                        <strong>NOVENA.</strong> - Cuando por circunstancias especiales llegue a prolongarse la jornada de trabajo, EL TRABAJADOR estará obligado a laborar el tiempo extra necesario en términos del artículo 66 de la Ley Federal del Trabajo, en la inteligencia de que sólo se considerarán y pagarán como horas extraordinarias, las que excedan del tiempo semanal pactado en este contrato y hayan sido autorizadas en forma escrita por EL PATRÓN o sus representantes.
                        <br/><br/>
                        EL TRABAJADOR hará constar cada día su asistencia mediante LISTA DE ASISTENCIA, el incumplimiento de tal requisito, se considerará falta de asistencia sin justificación, para los efectos conducentes.
                        <br/><br/>
                        En el entendido de que se deberá checar al ingresar a la fuente de trabajo y al salir de la misma, incluyendo el horario estipulado para ingerir alimentos.
                        <br/><br/>
                        <strong>DÉCIMA.</strong> - EL TRABAJADOR se obliga a NO DIVULGAR información alguna sobre las actividades o asuntos administrativos de cualquier clase de EL PATRÓN.
                        <br/><br/>
                        <strong>DÉCIMA PRIMERA.</strong> - EL PATRÓN se obliga a proporcionar capacitación y EL TRABAJADOR a recibirla, de acuerdo a los planes y programas que se formulen para tal efecto.
                        <br/><br/>
                        <strong>DÉCIMA SEGUNDA.</strong> - EL TRABAJADOR se someterá a los exámenes médicos que determine EL PATRÓN y que serán practicados por el médico que éste designe, en las fechas que el mismo patrón señale.
                        <br/><br/>
                        En materia de riesgos y enfermedades, tanto profesionales como generales, las partes se sujetarán a lo que sobre el particular establece la Ley Federal del Trabajo y la Ley del Seguro Social.
                        <br/><br/>
                        EL TRABAJADOR se obliga a participar en los programas de entrenamiento y prevención de riesgos que establezca EL PATRÓN, así como en las brigadas de primeros auxilios, contra incendios y demás necesarias para su propia seguridad y la de sus compañeros de trabajo, teniendo el propio TRABAJADOR la obligación de pertenecer a las mismas cuando así se lo requiera EL PATRÓN.
                        <br/><br/>
                        <strong>DÉCIMA TERCERA.</strong> - EL TRABAJADOR se obliga a desempeñar su trabajo con toda diligencia y empeño, en beneficio de
                        EL PATRÓN, sin poder desempeñar otro trabajo por cuenta propia o ajena durante la jornada de trabajo convenida, siendo causal de rescisión inmediata el incumplimiento a lo estipulado en la presente cláusula.
                        <br/><br/>
                        <strong>DÉCIMA CUARTA.</strong> - Serán causas de rescisión todas aquellas que establece la Ley Federal de Trabajo y el incumplir en cualquiera de las cláusulas señaladas en el presente contrato, así como las contempladas en el reglamento interior de trabajo de la fuente de trabajo.
                        <br/><br/>
                        <strong>DÉCIMA QUINTA.</strong> - Las partes convienen en que lo no previsto en el presente contrato se sujetará a las disposiciones de la Ley Federal del Trabajo o Leyes Complementarias y en el Reglamento Interior de Trabajo.
                        <br/><br/>
                        <strong>DÉCIMA SEXTA.</strong> - Para todo lo relacionado con la ejecución y cumplimiento de las cláusulas del presente contrato, las partes que lo celebran se someten en forma expresa a la jurisdicción y competencia de los tribunales de la Ciudad de <t t-esc="empresa_partner.city or ''"/>, <t t-esc="empresa_partner.state_id.name if empresa_partner.state_id else ''"/>, que por razón de la materia resulten competentes; renunciando expresamente a cualquier otro fuero que pudiere corresponderles por razón de sus domicilios presentes o futuros, o por cualquier otra razón.
                        <br/><br/>
                        <strong>LEÍDO</strong> que fue en voz alta el contenido del presente contrato a los que en él intervienen, bien enterados de su alcance y contenido, se manifestaron conformes con el mismo y lo ratifican, en la ciudad de <t t-esc="empresa_partner.city or ''"/>, Estado de <t t-esc="empresa_partner.state_id.name if empresa_partner.state_id else ''"/> al <t t-esc="o.date_start.strftime('%d') if o.date_start else ''"/> de <t t-esc="mes_espanol"/> de <t t-esc="o.date_start.strftime('%Y') if o.date_start else ''"/>.
                    </p>
                    <br/><br/><br/>

                    <!-- Tabla de firmas -->
                    <table style="width: 100%; border: none; border-collapse: collapse;">
                        <tr>
                            <td style="width: 45%; text-align: center; border: none; vertical-align: top; padding: 10px;">
                                <strong>EL PATRÓN</strong><br/><br/><br/>
                                ___________________________________<br/>
                                <span t-field="representante.representante_id.name"/>
                            </td>
                            <td style="width: 10%; border: none;"></td>
                            <td style="width: 45%; text-align: center; border: none; vertical-align: top; padding: 10px;">
                                <strong>EL TRABAJADOR</strong><br/><br/><br/>
                                ___________________________________<br/>
                                <span t-field="emp.name"/>
                            </td>
                        </tr>
                    </table>
                </div>
                
		<div class="footer" style="font-family: Arial, sans-serif; font-size: 9pt; text-align: center; margin: 20mm; margin-bottom: 5mm;">
                    <ul class="list-inline"  ALIGN="right">
                      <li><span class="page"/></li>
                      <li>de</li>
                      <li><span class="topage"/></li>
                    </ul>
                </div>
            </t>
        </template>

        <template id="hr_extra.report_hrcontract_obra">
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                    <t t-call="hr_extra.report_hrcontract_obra_template" t-lang="o.employee_id.lang or 'es_MX'"/>
                </t>
            </t>
        </template>
    </data>
</odoo>
