<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <!-- Template para Convenio de Confidencialidad -->
        <template id="report_convenio_confidencialidad">
            <t t-call="web.html_container">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                    <t t-call="web.external_layout">
                        <div class="page" style="font-family: Arial, sans-serif; font-size: 11pt; text-align: justify;">
                            
                            <!-- Obtener representante legal -->
                            <t t-set="representante" t-value="o.env['company.legal.representative'].search([('company_id','=',o.company_id.id)], limit=1)"/>
                            
                            <!-- Diccionario de meses en español -->
                            <t t-set="meses" t-value="{'January': 'Enero', 'February': 'Febrero', 'March': 'Marzo', 'April': 'Abril', 'May': 'Mayo', 'June': 'Junio', 'July': 'Julio', 'August': 'Agosto', 'September': 'Septiembre', 'October': 'Octubre', 'November': 'Noviembre', 'December': 'Diciembre'}"/>
                            <t t-set="mes_ingles" t-value="o.date_start.strftime('%B') if o.date_start else ''"/>
                            <t t-set="mes_espanol" t-value="meses.get(mes_ingles, mes_ingles)"/>
                            
                            <p style="text-align: center;"><strong>CONTRATO DE CONFIDENCIALIDAD</strong></p>
                            
                            <p>
                                <strong>CONTRATO DE CONFIDENCIALIDAD</strong> QUE CELEBRAN POR UNA PARTE 
                                <strong><span t-field="o.company_id.name"/></strong>, REPRESENTADA EN ESTE ACTO POR 
                                <strong><span t-field="representante.representante_id.name"/></strong>, Y POR LA OTRA 
                                <strong><span t-field="o.employee_id.name"/></strong>, EN ADELANTE PUDIENDO SER DENOMINADOS 
                                INDISTINTAMENTE SEGÚN CORRESPONDA COMO EL "TITULAR" O EL "RECEPTOR", 
                                AL TENOR DE LAS SIGUIENTES DECLARACIONES Y CLÁUSULAS:
                            </p>
                            
                            <p style="text-align: center;"><strong>DECLARACIONES</strong></p>
                            
                            <p><strong>Declara <span t-field="o.company_id.name"/>:</strong></p>
                            
                            <p>
                                a. Que es una empresa de sociedad anónima de capital variable, en uso y goce de 
                                sus facultades y capaz de obligarse y ser obligado.
                            </p>
                            
                            <p>
                                b. Que tiene su domicilio ubicado en <span t-field="o.company_id.street"/> 
                                <span t-field="o.company_id.street2"/>, Col. <span t-field="o.company_id.city"/>, 
                                <span t-field="o.company_id.state_id.name"/>, México C.P. <span t-field="o.company_id.zip"/> 
                                y se encuentra dado de alta en Hacienda por lo que su RFC es <span t-field="o.company_id.vat"/>.
                            </p>
                            
                            <p>
                                c. Que le ha solicitado a <strong><span t-field="o.employee_id.name"/></strong> su 
                                participación en las actividades laborales de la empresa, lo que en lo sucesivo 
                                se denominará como el "TRABAJO".
                            </p>
                            
                            <p>
                                d. Que cuenta con la capacidad y conocimiento para realizar las actividades que 
                                se generen por el TRABAJO.
                            </p>
                            
                            <p>
                                e. Que por dicho TRABAJO, será necesario el intercambiar información, la cual 
                                desde este momento se cataloga como confidencial.
                            </p>
                            
                            <p><strong>Declara <span t-field="o.employee_id.name"/>:</strong></p>
                            
                            <p>
                                a. Que tiene facultades para celebrar este contrato y que a la fecha no le han sido revocadas.
                            </p>
                            
                            <p>
                                b. Que es su deseo tomar el TRABAJO y que cuenta con la capacidad económica, física, 
                                humana, laboral y tiempo para realizar las actividades encomendadas.
                            </p>
                            
                            <p>
                                c. Reconociendo que tendrá acceso a información clasificada como confidencial y que 
                                por ello es que está de acuerdo en la firma de este contrato.
                            </p>
                            
                            <p style="text-align: center;"><strong>GLOSARIO</strong></p>
                            
                            <p>
                                Están de acuerdo las partes en que para el mejor entendimiento e interpretación de 
                                este contrato, es su deseo delimitar los alcances de los significados del objeto de 
                                este contrato por ello es que acuerdan en definir:
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>Titular.-</strong> Es cualquiera de las partes que firma este contrato, que sea dueña de la 
                                información que proporciona a la otra parte y que es necesaria para llevar el TRABAJO.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>Receptor.-</strong> Es cualquiera de las partes que firma este contrato, y que recibe o se 
                                hace de su conocimiento información de la otra parte y que es necesaria para llevar el TRABAJO.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>Información Confidencial.-</strong> Para efectos de este contrato, se entiende como todos los 
                                asuntos de naturaleza técnica como son procesos o mecanismos de secreto industrial, 
                                conocimientos prácticos (know-how), datos, fórmulas, inventos (sean o no patentables o 
                                protegidos por derechos de autor), especificaciones y características de productos o 
                                servicios planeados o en proceso de desarrollo, y asuntos, métodos y resultados de 
                                investigación, temas de naturaleza de negocios como puede ser información acerca de 
                                costos, ganancias, selección de precios, políticas, mercados, ventas, proveedores, clientes, 
                                productos, inventarios, volúmenes de mercancías, tipos de mercancías, planes de producto 
                                y servicio, conceptos de negocio, planes o estrategias, temas de recursos humanos como 
                                son las políticas y prácticas de contratación, empleados, incluyendo nombres individuales, 
                                direcciones, y números telefónicos, sueldos y prestaciones, información propia o 
                                confidencial con respecto a un tercero el cual ha divulgado tal información al Titular o sus 
                                respectivos agentes, y otra información de naturaleza similar que no sea generalmente 
                                revelada al público por la Propietaria, la cual puede ser proporcionada al Receptor o que de 
                                otra forma ha llegado a la Receptora.
                            </p>
                            
                            <p>La Información Confidencial no incluirá información que:</p>
                            
                            <p>
                                1. Sea desarrollada independientemente, sin basarse en la Información Confidencial que 
                                sea recibida libre de restricción de cualquier otra fuente que tenga derecho o licencia 
                                para divulgar esa Información confidencial.
                            </p>
                            
                            <p>
                                2. Posteriormente se convierta en información de dominio público, sin incumplimiento de 
                                este Contrato por el RECEPTOR.
                            </p>
                            
                            <p>
                                3. Al momento de haberse divulgado al RECEPTOR, era conocida por ésta sin existir 
                                restricción de uso, según sea comprobado con documentación en poder de dicha parte.
                            </p>
                            
                            <p>
                                4. Que el TITULAR acuerde por escrito que la Información Confidencial está libre de restricciones.
                            </p>
                            
                            <p>
                                5. El RECEPTOR no impedirá la divulgación de la Información Confidencial si (i) dicha 
                                divulgación es hecha conforme a un requerimiento judicial o de alguna entidad 
                                gubernamental que sea competente conforme a este Contrato o (ii) si dicha divulgación 
                                es requerida por ley, siempre y cuando el RECEPTOR hubiere notificado por escrito al 
                                TITULAR de dicho requerimiento, previamente a cualquier divulgación de la Información Confidencial.
                            </p>
                            
                            <p style="text-align: center;"><strong>CLÁUSULAS</strong></p>
                            
                            <p>
                                <strong>PRIMERA.-</strong> El TITULAR, cuando sea necesario, proporcionará al RECEPTOR la 
                                Información Confidencial que requiera para que pueda desempeñar el TRABAJO, sin 
                                importar si el TITULAR no identifica la información otorgada al RECEPTOR con el carácter 
                                de confidencial, se entenderá que toda la información que le sea proporcionada sin importar 
                                la forma ya sea oral, escrita en medios magnéticos u ópticos o en cualquier otra, siempre 
                                deberá de identificarse con el carácter de "Confidencial".
                            </p>
                            
                            <p>
                                El RECEPTOR se obliga a usar la Información Confidencial, única y exclusivamente para 
                                el propósito o fin para el cual le fue proporcionada por el TITULAR.
                            </p>
                            
                            <p>
                                Por lo que el RECEPTOR no podrá usar la información para generar su propio negocio y 
                                mucho menos dejar de lado al TITULAR, en caso de incumplimiento el RECEPTOR 
                                reconoce y acepta a pagar al TITULAR una indemnización por daños y perjuicios.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>SEGUNDA.-</strong> El RECEPTOR a partir de la fecha de celebración del presente contrato, se 
                                obliga a usar la información confidencial única y exclusivamente para el propósito o fin para 
                                el cual le fue proporcionada por el TITULAR.
                            </p>
                            
                            <p>
                                Además se obliga a que la información que le sea proporcionada, no la podrá enajenar, 
                                arrendar, prestar, grabar, negociar, revelar, publicar, enseñar, darla a conocer, transmitirla 
                                o de alguna otra forma divulgarla o proporcionarla a cualquier persona física o moral, 
                                nacional o extranjera, pública o privada, por cualquier medio, aun cuando se trate de incluirla 
                                o entregarla en otros documentos como estudios, reportes, propuestas u ofertas, ni en todo 
                                ni en parte, por ningún motivo a terceras personas físicas o morales, nacionales o 
                                extranjeras, públicas o privadas, presentes o futuras, que no hayan sido autorizadas 
                                previamente y por escrito por el TITULAR conforme a lo previsto en la cláusula tercera.
                            </p>
                            
                            <p>
                                Toda información que se proporcione y se genere a partir del trabajo de EL RECEPTOR en 
                                el TRABAJO, ya sean informes, programas, estudios, datos estadísticos, entre otros, hasta 
                                el mismo TRABAJO, será propiedad única del TITULAR.
                            </p>
                            
                            <p>
                                Asimismo, el RECEPTOR conviene expresamente en que no podrá aprovechar o utilizar, 
                                en ningún caso, la información confidencial para sí o para fines propios.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>TERCERA.-</strong> El TITULAR debe autorizar por escrito pudiendo ser vía correo electrónico y 
                                previamente al RECEPTOR en caso de que sea deseo del TITULAR, o necesidad del 
                                RECEPTOR divulgar todo o parte de la información confidencial a un tercero.
                            </p>
                            
                            <p>El TITULAR podrá negar la referida autorización, pero deberá de expresar la causa.</p>
                            
                            <p>
                                Si el TITULAR otorga la autorización escrita firmará con el tercero para tal efecto, un 
                                contrato de confidencialidad previo a que el RECEPTOR le proporcione, en todo o en parte, 
                                cualquier Información Confidencial al tercero.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>CUARTA.-</strong> El RECEPTOR podrá transmitir la Información Confidencial al personal que 
                                labora para él, en lo futuro sus "Representantes", que tengan la necesidad de conocer la 
                                Información Confidencial en relación con los vínculos entre las partes de este Contrato, 
                                quienes deberán ser informados del contenido del presente Contrato.
                            </p>
                            
                            <p>
                                El RECEPTOR conviene en que responderá solidariamente por cualquier violación a la 
                                obligación de confidencialidad pactada en el presente contrato que fuera incurrida por sus 
                                Representantes o por cualquier otra persona vinculada contractualmente con el RECEPTOR.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>QUINTA.-</strong> El Receptor responderá por los daños que él o sus Representantes le causen 
                                al TITULAR, en caso de negligencia o culpa, en el manejo inapropiado de la Información 
                                Confidencial o incumplimiento de las obligaciones establecidas en virtud del presente Contrato.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>SEXTA.-</strong> La vigencia del presente contrato será de 1 año contado a partir de la fecha de 
                                firma del mismo.
                            </p>
                            
                            <p>
                                Independientemente de la vigencia del contrato, El RECEPTOR asume la obligación de no 
                                revelar la información confidencial dentro del plazo de 3 (tres) años contados a partir de la 
                                conclusión de la vigencia de este Contrato.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>SÉPTIMA.-</strong> El TITULAR podrá exigir en cualquier momento que la Información Confidencial 
                                y todas las copias que se hayan hecho de la misma, le sean devueltas en los términos y 
                                condiciones que se determinen en la solicitud formal de devolución o solicitar su destrucción 
                                por medio de una solicitud formal de destrucción.
                            </p>
                            
                            <p>
                                El RECEPTOR deberá devolver o destruir, dentro de los 30 días siguientes a la fecha en 
                                que reciba el comunicado, los originales, copias y reproducciones de la información 
                                confidencial que tenga en su posesión, así como la que esté en posesión de personas a las 
                                cuales la información confidencial les haya sido divulgada por órdenes del TITULAR.
                            </p>
                            
                            <p>
                                En caso de destrucción, se deberá de documentar por parte del RECEPTOR, quien le 
                                remitirá al TITULAR dicha documentación.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>OCTAVA.-</strong> Las partes convienen en no celebrar con ninguna persona física o moral, nacional 
                                o extranjera, pública o privada, presente o futura, cualquier clase de acuerdo, convenio, 
                                contrato, negociación o asumir obligaciones que estén en conflicto con el presente contrato 
                                o que deriven o impliquen el incumplimiento del mismo.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>NOVENA.-</strong> En caso de que una o más de las disposiciones contenidas en este contrato 
                                sea, por cualquier razón, inválida, ilegal o no pueda ejercitarse en cualquier aspecto, tal 
                                invalidez o ilegalidad no afectará cualquier otra disposición aquí prevista y este contrato 
                                será interpretado como si tal disposición inválida o ilegal nunca hubiera sido incluida.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>DÉCIMA.-</strong> El presente contrato solo puede ser modificado mediante convenio por escrito 
                                suscrito por todas las partes contratantes.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>DÉCIMA PRIMERA.-</strong> Todo aviso o notificación que deban hacerse las partes respecto del 
                                presente contrato se realizará por escrito a los siguientes domicilios:
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong><span t-field="o.company_id.name"/>:</strong> <span t-field="o.company_id.street"/> 
                                <span t-field="o.company_id.street2"/>, <span t-field="o.company_id.city"/>, 
                                <span t-field="o.company_id.state_id.name"/>, México C.P. <span t-field="o.company_id.zip"/>
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong><span t-field="o.employee_id.name"/>:</strong> 
                                <span t-field="o.employee_id.address_id.street"/> 
                                <span t-field="o.employee_id.address_id.street2"/>, 
                                <span t-field="o.employee_id.address_id.city"/>, 
                                <span t-field="o.employee_id.address_id.state_id.name"/>, 
                                C.P. <span t-field="o.employee_id.address_id.zip"/>
                            </p>
                            
                            <p>
                                Asimismo, si por cualquier causa alguna de las partes contratantes cambia su domicilio, la 
                                parte que sufra el cambio deberá notificarlo con una anticipación de 5 (cinco) días naturales 
                                a la fecha en que ocurra el cambio, de lo contrario las notificaciones hechas al anterior 
                                domicilio surtirán todos sus efectos.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>DÉCIMA SEGUNDA.-</strong> Para la interpretación y cumplimiento de este contrato, así como para 
                                la resolución de cualquier controversia relacionada con el mismo las partes, se someterán 
                                a la jurisdicción de los tribunales de la ciudad de <span t-field="o.company_id.city"/>, 
                                <span t-field="o.company_id.state_id.name"/>, renunciando expresamente a cualquier otro fuero 
                                que por cualquier causa pudiere corresponderles.
                            </p>
                            
                            <p>
                                <strong>DÉCIMA TERCERA.-</strong> Las partes reconocen y aceptan que las presentes declaraciones y 
                                cláusulas contenidas en este Contrato dejan sin efecto cualquier acuerdo o negociación 
                                previa entre las partes, prevaleciendo lo dispuesto en este instrumento respecto de 
                                cualquier otro acuerdo anterior.
                            </p>
                            
                            <br/>
                            
                            <p>
                                Leído que fue en todas sus partes el contenido del presente contrato y conociendo las 
                                partes contratantes el alcance de todas las declaraciones y cláusulas lo suscriben por 
                                duplicado en la ciudad de <span t-field="o.company_id.city"/>, Estado de 
                                <span t-field="o.company_id.state_id.name"/> al 
                                <t t-esc="o.date_start.strftime('%d') if o.date_start else ''"/> de 
                                <t t-esc="mes_espanol"/> de 
                                <t t-esc="o.date_start.strftime('%Y') if o.date_start else ''"/>.
                            </p>
                            
                            <br/><br/><br/>
                            
                            <!-- Área de firmas -->
                            <table style="width: 100%; border: none; border-collapse: collapse;">
                                <tr>
                                    <td style="width: 45%; text-align: center; border: none; vertical-align: top;">
                                        <p><strong><span t-field="o.company_id.name"/></strong></p>
                                        <br/><br/><br/>
                                        <p>___________________________________</p>
                                        <p><span t-field="representante.representante_id.name"/></p>
                                        <p>REPRESENTANTE LEGAL</p>
                                    </td>
                                    <td style="width: 10%; border: none;"></td>
                                    <td style="width: 45%; text-align: center; border: none; vertical-align: top;">
                                        <p><strong>TRABAJADOR</strong></p>
                                        <br/><br/><br/>
                                        <p>___________________________________</p>
                                        <p><span t-field="o.employee_id.name"/></p>
                                    </td>
                                </tr>
                            </table>
                            
                        </div>
                    </t>
                </t>
            </t>
        </template>
    </data>
</odoo>
